想領養北京狗BB

女朋友以前養左4隻北京狗, 但全部都年紀大11-13歲走晒
依家佢想養返北京狗, 大家有無留意開咩Group有得領養?
屋企細養唔到大狗

好funny呀

北京狗咁短命咩

我就未見過有得領
品種優先嘅上網揾自己繁殖

好似話全北京都係狗 去執返隻

領養但要揀品種

買算喇

毛守有隻叫miumiu